想追電競夢，挽咩game好？

挽過跑online同勁舞團，吾想讀書

挽你老母
唔你老豆

野球拳
利伸 職業級

Mario Run

an狗未有得挽牙

挽鞋就o岩晒你喇屌你老母

屌你老母又開膠post

使吾使郁d就講老母牙，冇家教(-_-;)

Ok

字都未識打 學人發電競夢

人地咪話左唔想讀書囉

睇死佢機都唔撚識打

OK
以後講吾

挽你老母啦

試下挽隻馬利奧酷跑

挽lol lor 做新toyz牙